FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (119) Toty? 咩黎嫁食得嫁？

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

過咗TOTY
多咗隻TOTY包、砌完POTM Bruno、買到屁馬
Coins 由1.7m -> 5k
全club 所有金卡燒盡

總算戰勝EA

師兄你都小win

不幸中既大幸係隻迪比亞路

想問問各位
HL upamecano / RB Laporte / HL Diego Carlos
3揀一邊隻最好？

Diego Carlos

500k換dybala bb cron del p都算win

仲有兩pack points

有冇人唔識用朗

thanks

過咗toty
多咗toty Kimmich Davies
Coins由4.1m變做300k
倉由800人變做200人

銀銅你都燒埋

我仲有913人

為左夾chem要棄rg kante上icon
邊隻好用 （神獸除外）

馬圖斯唔錯 咁啱個team event 送咗5場loan 用落又幾勁

同問 想知有咩代到佢
b2b

想問吓toty幾時放好,仲有冇得升

假朗？牙朗？真朗？
邊隻朗先

我有13xx

我得返185人

用佢打world beater屈到傻

諗緊入唔入 rb navas但又驚future star會出巴塞美國rb

純防中 艾辛 馬基利尼 哥狗之類
你咩budget先？

mid makelele好似最抵玩

再加隻toty美欺

1m鬆d 想入arnold但又要搵隻同佢換位......

C兄，你講中左，好似真係出張Dest
(前日入左navas

1m icon防中
Mid makelele啦
Bb essien Bb blanc呢d升返哂了

我反而係用74 Adams打前超勁

點樣易啲入遠射差兩球

嚴格上簡迪都唔太b2b
不過的確係防中之霸

Prime rijjkaard ？

自隊兩粒

強烈建議bb seedorf
非常好用

我都係用佢仲勁過loan 奧雲

依兩日賭左600k
毛都冇條
剩返500k買左robertson換走mendy
用落都幾好

8chem potm Felix同full chem分別大唔大

就咁課coins課$1500都係係買得隻taa+neuer
$1500買ac想有toty撚咁大想頭

過完toty promo
多左toty包 toty vvd
錢由50k 升到 200k
冇哂83以下既untrade
大勝咗ea

74好用過高rate?

dest 來吧

Owen 垃圾嚟

Hl 哥列斯卡係WL前會升

One nation One league 77 銀卡都唔知救過我幾多次

有D 83 升到4k幾

我諗係開朗

笑咗 一隻都唔止1500

幾乎出朗尼 拉福有排升

un吹Neuer

rare player pack 50k 搏唔搏埋好

唔搏

我抽到87肥料
都要輸

點夠你打 中咁多好野

點解入番坑既?

仲未有心機開機打

猩猩好耐無見

C7 900萬
盤爐 450萬
包皮720萬
隻隻都咁貴
1500點收到

adams = 銀卡版包皮
用佢打銀卡／77 rating 未撚輸過

孖寶唔好用咩

8月收到

Ash巴 我乜料Toty 都無中 唔想上水了

乜柒

有假朗嘅出現，我最近先冇咁憂鬱

刷完grealish 就收左皮唔想踢

買咗返嚟未用過
刷極都唔中要啲時間收拾心情再重新出發

same
上唔到尾班車

啲人仲要中完係咁曬

無睇一排 心理好平衡

拎孖寶去屈下人

今年無寫essay 已經好好

嘩屌我以為你棄咗驚

有無人知依家join EA Play仲會唔會有豬波衫送？ 好過癮

想買sif狗不屌 但個價= kessie 但kessie 又唔識連

狗不邊有sif

打錯

佢真係咁多隻最勁，第二係Wamaxxxxxxx，96 pace 5* skills

700k budget中堅有邊隻好用

你唔講budget 係咪又想全icon陣

早知toty入隻icon撚下而家升到癲，反而包屁朗無升好多

POTM Bruno仲差中間兩格就做完，但係已經冇曬肥要買，d肥黎緊升定跌既機會大D

bdget 1m

奴撚足呀

今集啲普金meta卡係咪算㩒用？

Nick做gold upgrade中Bruno

刷十二場入波,悶到on9

88 navas 好用，打防中...

屌
俾你講一講賭癮又起
仲有啲閃銀未清

有冇headliner賓周馬食評？ 86 Ben yedder換佢算upgrade?

咁都賴我

成班痴線佬

一於用撚埋堆閃銀佢

中toty今年唔打飛機農曆年

好似有巴打會提供代打服務

刷任撞到條友toty包朗花般

直接走場啦,等咩

入咗隻toty taa玩下兼等升

刷到個倉連common gold都冇
再睇一睇個倉
原來刷咁多包英超upgrade
唔好話toty
連一張walkout都冇出過
點解可以黑成咁

Mid makelele or prime哥狗好

試過隻prime堅尼其實都唔太差

Bb Blanc 有一球多d升到球3

好唔好用?

Icon今星期應該會keep住升

想Kante upgrade做隻比波好少少既防中
係咪得哥狗最好

但無kante咁癲狗

好撚好用 打中場啲波殺晒 又造到波 後上射得下
出埋朗尼+outpack應該會升 驚唔捨得放

黑卡Rojo來了

我未放棄
仲有銀卡milestone

Davies 最佳位置係左翼定防中

點解squad battle 打左1埸已經冇得刷新

攞埋最尾果300k去抽pack，之後進入半棄game狀態

toty入唔到隊sh定放咗先？

8384 要出貨了

個個都寫 TOTY日記，我都寫下啦
過左 TOTW, 乜撚都無，多左張 GIF

Icon sbc抽中隻Mid blanc唔用佢用返Rg walker會唔會好不智？真係唔太識用佢

真食anchor勁撚到癲

德甲兩隻toty好似打多兩隻前鋒咁
防守又識吸波
買到嘅話真係必入之選

開始升緊

Finishing得70

真心 隻davis勁到癲左

有冇可能gold upgrade中做幾千包？

wtf絕殺lui嗰球

黑金幫到你

諗極都諗唔明點解D人打77
唔夠打就要換美屍包皮出來

Nick 燒到最後2 rare 出搬爐

用緊馬基mid 純防中好過哥狗 艾辛未用過

睇完之後好想燒埋rg

唔夠打都唔換咁幾時先換

我都燒到最後
出83

究竟中toty 係咩滋味

頭先5k 83 kovacic 舒服

你有無入

頭先俾對面Kimchi射穿網咁

不過我隻davies 壓上打lw 又射番死佢

係會尖叫 然後有種小確幸嘅感覺

剩番幾多人

自己都唔夠用

有日返工用手機抽100k pack 中咗
心諗紫色咩黎

13x

開左30+pack，做左起碼30+包premium upgrade
有幾多人好似我咁黑，一張紫色都唔中?

最後機會 5pack 12/12
好想抽

唔明你既唔明

平時係咪好少玩? 聽過少打易中d

我仲慘
我每樣多你唔止一倍
都係冇toty

過百包都冇

做多你一倍都無

果球咁近又空晒，中龍都入啦

玩到身家由300k到得番3位數
500張卡到得番134張卡好想要TAA / VVD

今集毒真係唔勁，用到想棄
簡單波都成日傳失，on撚9

食cat點睇

好多walkout但全部黃色煙花，撚狗咁撚

個頭搶完 即刻比返人

人人捉你傳 大步推la

呢隻驚西人真係特撚别多

12月開始留左兩百幾pack
再係咁做upgrade
都係咩柒都冇

要打Draft先撚到TOTY

星期幾賣球員好價

星期幾買球員平價

雙前鋒打柱躉幾好

成日一開波就換包

45
12

想問下salah同福係4231同442邊隻打左邊同右邊好？

真係有一刻開到想棄Game
琴日開完SB E1 reward都係乜柒都冇，直接死心去market買算9數

過百包
又冇咗50萬做UPGRADE SBC
毛都冇條

發覺好撚多人都揸住toty隊再搭prime icon
Cls toty ramos vvd吸波吸到
禁區內好似打多兩隻龍門咁

我覺得一開波換入都明嘅
正選擺唔到

但有D人見你後面砌得弱，落後緊就放出來，擺明就係陰陰濕濕想屈9你

仲要我已經講咗Golden Goal都係咁，我就覺得咁就真係閪

張年vvd真係好撚痴線
下下開力場打閪咩

有時EA做9你都算
最仆街係做9你之餘, 比西人撚個下on9

又或者辛辛苦苦追和, 對方走場

真係太多西人

有咩咁陰濕 換後備都唔得 咁多規矩？

各位小心

FACEBOOK 有個冒充 FIFA 21 官方既廣告

一禁入去就會偷左你COOKIE

成個PSN 帳號會被偷

FACEBOOK而家連毒LINK都可以落廣告, 痴撚線

冇話唔得嘅
隊名寫Golden goal,我入波先唔走都算仲想cup

咁唯有我走囉

落後轉陣or換人有咩咁陰濕

77幾時要玩golden goal

又一年抽唔到toty
可以半棄game

陣間刷埋milestone 個500入球
Toty前最後一抽

呢個patch真係企係後防慢慢猜波 對面都吹你唔漲
決定場場都要咁做 撚返對面嬲到send msg先

後備換人同golden goal根本兩樣嘢
你想講邊樣
冇話唔畀？你話鳩人陰濕啫

人地明顯一早預左用包皮，唔係點會擺後備，擺後備都會拉高好多rating

新patch照計係咪今個星期出？

除左bridge 仲會改乜

SB掛機

fb一向係有錢就賺，唔理有幾污糟

cookies正路嚟講係唔會store password

想問下打和加時射12碼個陣人地走場係咪當我贏定當打和個陣人地走場？

我就係想講人陰濕
咁我只係要奴win咁梗係想golden goal,寫又寫埋出來，入咗你波又要換D神獸出來追，咁我唯有唔打架姐

嗱，我明宜家奴卡就係唔想你golden goal所以先寫到明，咁對方換勁卡想追，我會覺得唔合作都好正常下嘛，一齊出返去搵其他人打囉咁

你寫就要跟你？你係對面上司定老細？

又嚟，真係變月經

仲討論緊呢啲嘢，連77個mode都可以搵位抽稱人

下次應該分兩個post，一個absolute golden goal一個anti golden goal

而家換人都有得屌
琴日又屌鳩人用爆機陣
日日都有鳩嘢睇

人地入波先咪人地win,你想唔跟咪唔好跟，但都唔代表我會乖乖地打哂成場
既然唔合作，見對方冇意思走咪我走

難做咪大家都唔好做囉，如果覺得唔使跟照打，咁我都唔係事必要送win俾人姐

都唔知你噏乜....
而家冇人judge你走唔走場
係你主動屌人換人+唔og=西

400包都未有

用coin開晒5個50k 好彩埋單只蝕3萬蚊

講真 打左咁耐77 一見人開場換包皮我即刻Quit 打下一場 WL已經成日對包皮唔想連解任都打佢

開中乜咁正

轉左隻Gomez先，已經跟唔上power curve

rg kante
if maddison
幾隻83 有價即放
其實第2pack就中kante賺緊50k 不過賭仔心態繼續開落去

上if?

上Laporte 可以10chem varane

調轉來講
我咪話咗前題就係想打golden goal,咁入波先對方都唔走，你可以話人地唔係事必要跟我咁打，都算

如果對方acknowledge我想打gg但都唔跟，咁大抵都估到追和我就會走，但first goal機會其實均等嘅，佢入波先我都係會走，咁就去返上兩個月gold唔golden goal呢個問題，唔重覆

隊名都寫到明，落後緊就換人打，咁即係一開始都唔諗住要gg,咁我覺得咁樣做係陰濕又有咩問題先？

我唔係批評換勁人有問題，但如果係加埋想打gg呢個前題下，我就覺得有問題囉

咁既然你都講到唔係事必要跟我要求嘅，咁就冇咩好討論囉，我錯哂

講咗幾撚耐fdly睇唔到對面squad name

RB果隻Laporte成60萬，有60萬一定上黑Gomez先
同埋Varane full chem但係張Pope會得番7chem

黑金1500 俾盡都係收得3M到
叫做有得撚下TOTY中後場球員嘅

廢話都要講
打緊Draft玩緊TOTY Bruno
真係出cheat咁勁
但可惜只是Draft

宜家仲可以加多隻toty小花
見住自己呢邊條7字頭防線點都守唔住，真係會想quit

年vvd落番2.8樓下，最後逃生門
If you cant beat him, buy him

CB 10 chem緊要過GK 10 chem既

多你10倍都唔中

入game show squad嗰下咪有
咁睇唔到我都當對方冇打算走，咁咪我走先囉

我做咁少已經玩我好多粒鐘，灰到想棄
你多我10倍真係好難想像

做乜唔俾對面入波

Taa 1.4m

快火箭
第一次少呢啲咁高價嘅卡

全部卡都升到癲 會唔會跌返轉頭呢

對面有呀，我贏緊2：1都仲同佢打緊

打打下換包皮小花入來屈我2：4
之後我拎住隊77西甲隊追返4：4走咗囉

打咗7場dr 個撚個都塞晒係禁區守
真係唔識玩 patch完都on99

唔會跌好多，因為太撚勁冇替代品

好彩1m 入左隻 好用到唔想放出黎

block到閪咁 射極都block

taa唔會就黎出朗尼 英撚連chem
同埋future star都好似多英超人

再揀隻攻中

taa黨目標價1.5-1.6m
依家放都賺50k 講緊2個鐘嘅事

燒味抬頭啦數唔到呢幾日入咗幾多頭槌

我本來都想入隻黎炒
但英撚RB有Tavxxxx，我唔肯定佢升得多唔多
最尾轉左入rttf卡
宜家睇黎你入TAA係岩

有月巴sbc strong hold

越有錢越有得玩
證明做sbc真係唔多抵

今集d block on撚9邊有可能球球射都係咁

Davies 已經2.3m

某D中堅玩到會Neuer式跪地封鳩晒你所有射波路線，痴撚線

2.3買閘太撚貴，我寧願買拉膠/補錢入vvd

TOTT ALEXANDER-ARNOLD 88 10 chem vs RG walker 8chem
大家會用邊隻?

買得佢多數都唔會係用黎打閘

我食deadeye

有咩卡可以同davies換位打閘？

十年都唔開一次game多謝ea

想試下Duncan

冇capa 咁好用

Gk 換咩都得
到時Varane 有綠線 Laporte 又綠線
Laporte 係英超Varane

Cr7

FIFA31再見

繼續唔好開game啦咁屌你老母

認真今年呢個toty promo真係歷史上最垃圾嘅一次

Left foot 打番lb ja

企開D啦 屌你老母

Mendy 7chem入game
再搵其他右腳人打右閘會多啲選擇

抽埋5個50k包 咁就無左25萬
算啦 無就係無

今年Fut freeze本身都唔係好，估唔到都足夠屌打toty
臨尾幾日出埋D垃圾83+，50萬一隻冇人會做既Sabitzer，on撚9

啲海豹真係痴撚線咁鍾意引人屌佢老母

呢啲人俾佢抽到又點
反正佢咪又係唔玩

叫佢打下WL囉

Freeze玩轉位都算幾有趣嘅
轉得好嗰幾隻都有實用性
TOTY鳩抽同亂出卡，抽唔到就已經完全冇意義，但抽得中嘅話個squad嘅強度就可以幾何級數咁上，完全睇運

打343
3 中堅

海豹真係好貼切

見到你個留言跟左你25萬抽，結果同你一樣

開哂
中oblak parejo
84x4
廢if
83 x 4

2隻85
諗住盡埋最後既奶力去搏
無咩事我出返去奴任算

隻肥仔勁到

朗尼

D肥再升高d

又Rooney

1格86
2格84
比我想像平好多

入隻20隻Henderson 希望每隻賺5k

年年SBC都勁架la

咁低rate

headliner tavernier黨大勝

仲要雙3*變雙4*

衰難連 個價即刻低唔少

究竟球場草地樣式係點拎㗎？

又冇任解，又冇得買，網上又冇教學

利申，好想要Cycle草皮，有冇師兄教路

幾驚佢唔大buff體能搞廢張卡
宜家有90stamina，打cm一撚流

仲要If x1

400-500k左右

獌就開心仔啦 又有假朗又有朗肥

我都係諗住用佢打cm, 連tav

退休無計啦 實出

食張engine勁到

但要10chem 不了 難連

英撚，有公廁Tavernier已經基本7chem

問題係你右翼放咩 又福仔就多隻7 chem

好難連

放英撚icon上去

400k換隻英撚motm般奴都不了?
粗重野等我黎

張朗尼 值唔值做 非19000 純為勁 用緊華舒服 入到隊

朗尼終於有正常體能

冇野了 eng2

右翼綠線ST位味得
做咩睇到chem咁重要，你覺得10chem同7chem真係有分別咩?
同埋其實有冇人發覺今集in game睇能力值係冇chem buff
反而上集係有

rooney 世界第一

拍食評片你地想睇假朗/肥仔
應該無時間做哂兩條
正評：假朗
負評：肥仔

點連朗隊有10 chem

呢家隊波7chem肥仔都唔得
好sad

咁你做我覺得幾勁既

你轉頁睇細stat就有分別...大stat先冇....

完toty就future star
掠水真係話咁易

真 無謂為左super sup又做多隻

英撚右中場有邊個

咸爺

如果賣C朗連到我都賣
賣埋朗都連唔到

之前賭icon 抽到林伯同謝4
再加免費隻咸哥
打電腦無得輸

唔知幫唔幫到大家
我之前做左prime barnes sbc
覺得幾勁，又快又大隻雙四星射波幾勁仲有traits
打dr wl都可以場均一球
而家仲可以綠link朗尼

Tavernier 84 同86差遠唔遠

感覺心理作用大於實際作用
89 pace食左hunter真係會上到99 pace?
7chem真係廢過10chem?

唔通7chem=10chem咩....

你食hunter/shodow呢啲加少成5點pace
點會冇分別

包皮食咗engine都明顯快過食marksman...

你可以入下season online mode玩下
even offline單機玩都得 美斯 尼馬 得base stat 對比食咗hunter嘅ut mode入面係慢好多

做rooney 好定廢朗

由佢啦 佢都係心理作用
有晒數據唔信 信自己直覺
有愛就做啦 廢事爭論

Sanche

有假朗here
打算做埋肥仔兩個一齊用

差少少錢建議直接入隻86 用緊86幾好用 第一場就入2粒

Sbc expired

Same但只夠時間同精神拍一個 sor

朗尼實用好多

同場出咪得

利申真陣嚟

你咁講唔洗食chem啦

拍自己

等綠木

Henderson 升左一皮一隻 正又執

咁重口味

唔知取唔取代到kante打cdm
諗住搭bb blanc

大想頭咗啲點打cdm

見佢似Bruno咁諗住食個shadow夠打b2b型

84先啱 記錯84同86係If版sorry自膠

求屌醒
本身唔係hardcore玩家
但我係終極朗尼迷
見到個sbc要成400k
Bank得60k 冇哂肥
依家心郁郁想課黑金完夢
除咗課黑金points仲有咩方法搵到400k

課黑金好易出事
24號先完
我建議你呢兩個星期打WL 加DR
DR 仲要簡拎錢
搞唔掂課金抽LIGHTNING ROUND D PACK 賣

除非你有心理準備課完黑金拎朗尼之後 唔再用MARKET

半年後就fifa 22
你自己諗

好撚難打呀Grealish mode

係咪第一次出事已經 ban transfer market
依家計過賣晒半隊波有150k 但就真係冇哂人用

依張end of an era真係想留個紀念
畢竟係我兒時偶像

咁平應該揀untrade包仲好過揀錢

講緊想整朗肥果個

400k勁到咁 有愛一定做
有時間就做下tradable sbc同炒下卡

你應該有3個dr同3個sb派彩，加埋現有60k，嗰度廿幾萬
每日執吓紙皮，得閒炒吓卡咁囉，應該可以夠400k
炒卡方向咪又係入吓mm啲人，例如今個禮拜鏝猁祖羅，走唔甩

你都幾誇張 你玩咗無耐？
正常有返咁上下朗尼個sbc 唔難做
因為大家都有少少肥料係身
再加上有咁多時間做 你打下WL同DR都夠錢做
所以應該唔使行到課黑金

有無高路斯mid / prime食評？

得150k咁你整完月巴用咩人圍佢?要課課1m啦

多謝咁多位師兄先
喺度覆返大家
我今年真係冇點擺時間落ut度
係得閑入去做下sbc開下pack
wl都淨係打過2次
所以冇乜coins同肥
我暫時打消買黑金嘅念頭先
勤力啲奴同炒卡
去到咁上下都搞唔掂先諗
祝大家長抽長有 包包中真朗古列治

本身成個後防都係硬吹
可能前場用住meta先

Grealish mode 7場先贏得1場

張rooney打cm食咩chem最好
佢10chem入隊既kante得8chem值唔值得

Rooney入倒隊既話應該係必做？

40萬 呢個stat

定還是可以講入唔倒隊都要砌左先

你個名已經要做啦

可能人地早排賭sbc賭晒d卡呢

最後有沒join到

我試過防中 勁到癲
成日後上入波

嘩朗尼勁到 仲要雙4星 有啲心郁想做

食chem真係有分別 未patch step over之前我robben食engine 隻人係真係偏向造波俾前鋒多啲
但係patch咗之後難扭好多 打返多啲組織 就轉咗食hawk
跟住個wl 隻robben入多好多波 明顯走位好咗同埋更傾向往龍門方向走
所以食chem對你踢法係真係有影響

有愛就做啦
不過唔好依家做
過幾日個價會跌返落嚟

做咗dybala係咪應該要做埋廢朗

9-0點出totw

到時如果出icon 呢個數值就唔係而家個價玩得到

Wbsk & martial

不過ea未必整得切

出番隻後衛先，曼聯冇後

一起身就諗點連，諗左半個鐘都諗唔掂點10chem入隊

仲要琴晚so b 發威大炒修咸頓

今期一定無
下期睇下ea計唔計比佢

細路先要揀
大人梗係做哂啦

認真，應該朗尼好用d
不過貴一倍

打雙防中
Blanc + Rooney

SIF Bruno同月巴夠唔夠守....月巴仲要8chem

上集冇做朗尼
今集係朗尼最後一張彩色卡
冇再考慮過要砌真曼隊了

打佢老母啦完全冇見過哩個user
成個post剩係做海豹又冇其他留言
除咗引人屌老母之外諗唔到佢有咩其他事

早知唔做dybala住，base/mid icon又做左第一格，繼續做落去定做肥朗尼好？

做咗一格就點都做埋落去先

慘

差唔多價

想試potm bruno+月巴我唸都係守唔到

月巴 M/H
你點都搭件純防啦

原來朗尼個價落返咁多

咁梗係唔洗諗啦，一於起雙飛

朗肥4333個中間位Fit到痺

打算用佢打雙cdm偏攻果隻, 我用金卡般奴都係咁打, 肥d aggression 應該仲勁d

sinclair is the key

賣200萬coin 包稅 100=600$

Tg:koyou0411

搭kante fit哂

曼迷
做左假朗
但做肥 就會換走佢

我都做左假朗
不過本身唔預佢入隊
有愛過下手癮
反而肥西值得擺入正選

日日玩

肥巴呢張唔係H/M 咩

屌 手持兩張達屎 諗住做月巴SBC 但見到個價上到70K 又好想賣鬼左佢

送果張碧咸 燒味月巴

想做月巴，不過有3隻硬吹前鋒搞到入唔到隊唔做算了

月巴將會取代我隻硬吹冰MANE 成為正選ST

我賭icon賭到無哂肥同錢啦

肥仔做Sub算好難入隊

冇哂卡做 等星期五D人開包先做

好想做，但真係入唔到隊

隻朗尼出到咁勁
99 composure 加咁大隻 應該幾正

打ST 又浪費佢防守, 打CM 又浪費佢composure
cls 架

Icon swap打左未，打icon swap sb果5張 拎 83+ x25 呢家仲有得掛機好快，最多都係打18場

換完應該可以免費做

打st點解浪費佢防守 d stats 都唔勁
呢隻係打st / cam

假朗坐bench

我睇 Futbin係 Mid Def, High Att
調轉左咩？

朗肥replace rg朗會否不智

Replace moment戴巴拿先真

有肥而家都賣

英超肥勁好價

那有肥

不嬲都係att / def 咁講開多
好少調轉講

為左朗肥同大巴拿 放棄左硬吹既86卡拉斯高 同 洛賓
打算用格利殊同入隻VARDY圍住佢
但未奴格利殊 請問手感如何?

EA Store幫到你

Oh sor

仆街，83+冇個好

if b.silva 仲好用少少
所以隻格利殊已經成為月巴身體一部份

而家先開

笑撚左

唔係swap呀

一定唔係頭髮果部分

用kante我自己寧願換隻icon，又link得好d

柏豪廢撚到嘔 試左兩場 連sup都唔想見到佢

Bb Blanc 1.4m

1m以為佢會跌 點知睇住佢爆升

Toty 未out pack 點解個陣唔開

想問10萬pack係邊度買？個shop唔見嘅

有promote先有
前日有

Bb icon遲d出moment係咪會out pack?

玩開if 利雲st, 唔知月巴點樣呢, 今晚就可以試
stat 就月巴完勝

我都想要

諗緊奴唔奴 返左成個星期工 今晚開始先有時間奴
但係上次隻so9奴完淨係sub過2場 跟住擺埋一邊

Stocky body type

都係怕個身會頓

假曼
真曼要一齊上場囉

準備做朗肥同freeze明奴打雙防中
少有嘅獌聯球員係利都respect

幾好用啵 我25場21g 15a

前2日解解下比比，點知打多3win同時解埋蘇狗，好正
不過打得有啲趕有啲辛苦

3.2果陣想入mid vieira 但諗住仲有得跌
點知見住佢升到3.5再升到而家3.9

兩隻比較 If Maddson我覺得仲好用
可能手感問題

上星期六打順利到震應該個個高手去晒打WL

未做到朗尼住，但整好之後應該會係咁，隻馬列斯都唔知點擺好，差少少就做好b/m icon，希望中隻好野比我連

以往meta icon過左toty都會回升
唔同既只係今年toty前icon價無乜點大郁
Mid告3.2m入而加已經4m

我知 係冇諗過回升到咁頂價

我自己冇做，見大家用過比Rg朗廢

爆發力驚人

Maddson都鍾意 但真係比撞撚死
佢係點既手感 慢同鈍?
見都數值好似幾靈活咁不過都係想用佢黎打RAM

隻廢朗不了喇 wl 對過四五隻
全部都一拍埋去就拍甩

如果可以試吓平日下晝夜晚打
通常撞倒香港人/亞洲會好少少
深夜啲唔同時區人無限s/m 仲要呢個mode無限氣

我前日五個鐘內解哂grealish + so7 當然有三四場係對面送嘅 純要入波

隻月巴打cm食shadow好似好吸引，但係唔打st又好似有啲晒

馬列斯 福對調?

我食hunter射波都廢到on9

打btb

唔該巴打，我諗應該完咗

Toty手機 出藍 黃紙碎
紫？邊撚到紫呀 屌你老母
晒命都晒得好小小啦 屌你老母

利申：擺明唔抵得 sor

做左potm bruno 好似冇需要再做月巴

有呀

有愛先做 又難連
無icon 要夾起碼兩隻英人

獌狗 就必做

琴日無雙mode解西甲12球我都派咗8場win...好彩有2場大家都夠數對面要入波就自動走，如果唔係真係掛足8場

原來要NT$795
如果為咗件衫好似唔係咁抵

紫紙碎係nominee嗰堆

好似有個優惠係$8就可以join一個月

如果踢4222當翼踢 Grealish夠唔夠好扭

我唔知 我淨係想屌佢老母

未入驚就顯示個個4ms 8ms， 入到去就無啦啦有陣時變咗紅色，成個gameplay 無啦啦加速師屌

要幾時先會跌番

有冇巴打用過晒potm 同 toty Bruno
想問差幾遠

尋晚玩draft用過toty版勁到癲

我覺得都ok嘅，身位都夠傳波唔錯同都算痴波用落

琴日用左3個幾鐘奴左3張swap
7win全英同7win全巴西仲有西甲6win
好多人都好合作西甲有d任唔golden gold都還好
要win果d好黎好去快快大家搞掂佢算 遇到一個連續撞左5場
第一場我入先佢走 第二場我own goal比win佢
第三場佢又own gold比番我, 好正
不過有d要輸到兩球先走. 仲有條支那蟲輸11-0都唔走

不過我係打532擺cm

好撚想返屋企試卡 無心機返工

可能用開細粒果類
柏豪用落d轉向好似好重咁 同埋食左hunter射波都經常miss half chance

有冇人用朗尼打box2box

價錢已經反映左

由第8場開始要掛英超入波到第12場, 最悶係呢度

用隊正選極快贏10場
之後開始排自隊2球，對面實比你做任
做完任就可以掛機大法

通常入左一球就放係度睇劇

反正都要奴 唔岩當肥料
換隻Maddson

唔洗half chance 隻閪三星腳單刀龍都唔中

好難full chem就真

一係改其他7 chem就佢

入場陣

In game陣

好似都打得下？

Btw 有少少想祭左隻untrade rg mane salah做肥西
但又驚肥西唔好用到時就少左兩隻正選翼

我唸隻肥西咁既stat 7chem都夠好用了

你當potm Bruno 係toty kdb 7-8成咁比可能好D

如果防中咪唔洗做bruno

用過打LF都入好多波
打cdm會唔會好晒佢啲進攻stat

打撚死人

垃圾黎

好一般 模組差 高高地但一掂就跌

Owen玩唔玩得過 想連Rooney

唔玩skill其實ok
如果好依賴skill就咪搞

我ingame係咁，試咗3場隻月巴打b2b好掂

見佢pass好低會唔會onetwo都打唔到

傳波就唔好有期望
無人逼都傳到嘅

之前試過91bruno加佢打防中
又係痴撚線

佢算靈活定鈍家下1516

你真係要英撚icon做barnes好過, owen垃圾來, 3*, 傳波又麻麻

拎兩隻閘打防中
其實係因為唔夠錢買kimmch
儲多少少換埋taa走

英撚icon 用baby mid sol好多
mid老四都唔差

用包尼 入唔到波 連輸4場
用福，kdb（untrade)入到波 贏到 咩玩法

成幅牆咁

都幾靈活
射波都好
最大缺點真係三星skill同垃圾傳波

又想曬硬吹toty ?

你其實整張loan入去max chem到試玩咪知

全部普金 做咩遮你

如果砌朗尼 簡東拿又要遲D先買到

rio真係好撚勁 用左幾日拉膠
見琴日升左10%
放左
係未出朗肥前入左rio
夠錢就買埋prime desailly 諗起都扯扯地

好彩未做bruno
同ea鬥磨大勝

朗尼有20日

吹大左

對住d toty 甚麼都不是

買bb啦 都好勁

BB貴過mid

Sor 認錯你果隻係prime

我隻bb toty前1.5m snipe

朗尼打唔打到防中??

我就算skip晒保定 大巴 月巴
都起碼要補多30萬買肥先做到Bruno
好彩未做+1

b2b, 拍隻守得既, 佢打偏進攻果隻

諗住拍freeze 費明奴 / headliner sms

Toty KDB有冇食評？昨晚83＋中場 sbc中左

你都中咗 點解唔自己試

中左仲要untrade都仲要拎食評
呢個曬命方法有啲低汁

salah 定robben 好用D

toty期間一張sbc都冇做 仲儲落成1.4m肥
終於出超級sbc
朗肥屌打bruno penandes

因為買左 davies同kim
所以諗緊點放

有冇師兄解答下

Milestones obj果度有冇? 我係果度解

冇記錯好似打夠70-80場就有

肉酸到

入game轉打左右中場，用嚟爆邊主守同短傳就ok
唔好用嚟射波同比三角形 會激死你

利申 用緊

好垃圾，即刻QS，當肥咁用都係垃圾

張朗肥咁鬼hype嘅版版都有人講
我等緊eoae奧燒

狗也不屌
用咗由D1跌到D10

奧燒起碼仲有多四五年玩掛

以為認真食評，點知睇睇吓

又主守到又爆到邊我會直接放落去踢閘 模組屈機

我見milestones obj全部都係爛鬼 Trophy

定係佢D Jumbo Pack其實會抽中？

燒嘅話希望有三星腳
兩星腳好難用

唔使退休先有嘅，以往有啲留左一隊好耐嘅球員轉會都會出吓

保方個陣都有
雖然過一年又碌咗返去

想問90簡大帝係咪差過88好多？

但奧燒最勁果期從來都唔係阿記, 要數都係皇馬同國家隊

我真係用緊㗎
假stats 假五星腳嚟 左腳係咁炒

都唔知點用呢類球員打機好難用

真咩用普金都響袋喎

早幾年有eoae kaka同埋eoae pirlo
勁好玩 兩隻美職人

仲要用開左腳, 第日就算退休出icon都只會係利華度果類

88 ST
90 CAM

18果隻Kaka？
冇記錯好似連60體都冇，打半場斷氣，勁撚on9

會抽中 但要解左先裝到
Obj應該有stadium既obj,
再唔係你去stadium setting果度應該會有obj比你

二同三星唔覺大分別，都係當跛腳處理
有愛就點都用架啦，buff完打cam都應該ok
上年張bday 5星腳就真係正但就唔太真實

之前80+ d肥 輕鬆做

前兩日880k 賣左mid rio 依家升到1m

棄驚放1.5m coin 價低者得
@akita_b

但係我stadium obj已經解曬

Milestones obj都係淨翻sbc 任

打又打咗百幾場，根本毫無頭緒

其他人又好似冇哩個問題

淨係話轉用個Champion球場就可以用其他草皮

如果打雙前鋒？

拿我估渣
會唔會你用緊果個stadium唔support換草皮
因為有d都唔會support background tifo

做咩咁蠢

用緊rttf salah 好撚勁 可能之前用開rg messi太廢

我已經用緊嗰個champion stadium

Robben屌打普金沙拿
Rttf唔知冇用過

真真 假假

Davies 打翼
Bruno Kimchi打 btb cm
但可能要搵人打stay back cdm

狗也不屌d review 黎

toty儲左5x個包一波抽好過癮
期待下次 係咪tots？
留包師

仲叫風之子

下半場完全起晤到風

Prime哥狗貴到...toty無買到

下好勁喎 有速有傳有扭
搭埋pirlo同埋league sbc giovinco

五月先有
你慢慢留

係咪要ea play好撚cute

下半場斷左氣

係咪想做閪野

係呀仲有badge同tifo送

垃撚圾衰撚過張金卡
最適合佢嘅地方係sbc

不了
利申:L1R1黨

成個場豬鼻

跳埋閪舞應該好快撻著

見到都硬左

福我係想佢有10chem，先至有頂速，本身技術唔夠要靠下屈速先至有得踢下，朗尼夾Hunter 都頂速唔到，或者如果買下人又可以點換好呢，後備得隻dybala

星期五抽曬佢算啦

C7望朴智星張圖

你都算唔話得，咁都肯俾佢落場
我寧願踢少個都唔想用

見佢升得勁就賣左

rating 高左唔等於好用左
隻84 pope 我用左幾場都換返82

想屈速但用馬列斯
真鏝都覺張卡暫時有d 難搞

想問下跳閪舞有咩制可以禁下， 見到啲大陸豬入波想撚下佢哋

IF B silva換周柏豪，Mahrez full chem
Rooney 2黃2紅應該都仲有7 chem

Friendly做任都要強行斷我線

想屈速用奴果隻 7chem Sinclair 仲好啦 strong link 肥朗

R2+右菇向右chok兩下

龍門係例外，真係好多時係普金正常啲
但係其他位無可能，最多用落差唔多

好大抽野

mod icon贏定輸 定唔差 機呼all in

拎rooney 做super sub 會唔會好on9

toty kdb 係例外，真係唔撚好用架

我都中呢隻，幾正

輸呀
起碼中古油朗先叫贏

咁咪99%都輸

得罪講句，未見過人用，今年英超係般奴世界

Mendy + Varane + Alisson
荷蘭LB + 保定 + 舉手

用緊上面搭Vvd + Taa，換下面會否不智？

係，一做基本就輸左 ，除非係新玩

Rival見過一次，對家用黎打cdm
感覺似大隻版motm Bruno

base icon baby艾辛 贏定輸

我入左隻toty kdb搭potm般奴
利申：未用

11月尾玩 呢隻第二隻icon

我覺得91 bruno好過佢

贏撚哂啦

中硬吹toty問食評係咩玩法
係咪啲人話唔好用就拎去做肥料

仲有好多
base icon 中XXX 贏定輸

頂 睇咗 背景故事 皇馬名宿 但我愛巴塞

都幾期待future star
一來d卡有新鮮感未玩過
二來應該唔貴 叫做買得起

原來有啲83咁貴 成皮野
之前計用咗平均$3000一隻去計

我用落又唔係覺得真係咁差，係隻weak foot同身位差，但健康射/同加速依啲逆足翼嘅能力都係有水準，放冷箭3-4場會入到球咁啦

呢隻要用skill move先好用
L2 同 R2 都唔好㩒 淨係用R3就夠

上星期刷toty 太多肥料整左prime owen
開頭唔expect佢勁，只係需要一隻st打wl
結果用左黎打wl & d2 rival，好夠做
食評：都幾好用，夠靈活，唔係好洗skill move，最後一腳射波勁，有finese shot，passing唔係好（打正前鋒洗撚passing咩）但one two無問題
缺點：好易比cb撞底

年年都係假stats

邊隻

對過人用黎打左翼 帶幾腳 比波靚到守唔到

入到隊咪贏 入唔到隊咪輸囉
使唔使隻隻上黎問

佢地會答

-係公司/電話開，試唔到
-呢幾日都開唔到機
-入唔到隊，想知勁唔勁先買人link

如果rg salah 呢

想問永久ban轉會係咪冇辦法解決？

舊年好似淨係玩左張ikone

我諗起碼九成人隻肥朗都入唔到隊，尤其包屁朗，icon除外

邊有三個cm位

下集見

下年見

認真定點 3星sm喎 我之前用 雲拿 又係3星sm 施轉都彈到遠一遠

前兩日先見你想買coin
課左幾多？

篤爆個算盤都計唔掂
難得砌到全10chem 唔想又變返7chem 小隊

出名又高數值貴到pk喎 有年皇馬隻巴西百幾萬，山曹都70萬
呢個promo平過50萬既都係廢，一係3星腳/skill，一係模組鈍，好多銀卡boost上黎模組廢到癲

wan b成10250
semedo 9000
cancelo 80000
英超嗰啲 eg jesus bale gundogan呢啲都5000起跳
portu成7200
romagnoli又5000
唔睇都唔知83可以咁貴
今晚返去用啲untrade砌埋隻朗尼就放晒啲吹肥佢

Icon陣 但隻月巴入唔到隊 唔想放棄隻dybala

今朝隻Kane明明7皮，做乜跌左去5皮幾

Mid icon 中 dalglish 唔太順手

正常都會有兩至三隻7 chem，所以打算賣下肥唔做算

朗尼c朗係咪得icon先link到

前場用慣3星咪ok，不過好多人玩慣起碼4sm以上打前鋒先搵到機會

下集好似仲要玩幾場先解到ban?

我之前中左隻base 一開頭用唔慣但e家用得好撚爽

掂呀 我少用sm 入波多數用cam或 左右兩邊 呢隻似會啱用 夜晚試試佢

中左隻Mid blanc但唔知有咩勁 速度又唔快 定佢係好似vvd咁auto block勁？

用過張prime 人人話勁
但我用落 轉身好慢 又冇後追
可能我唔識用 轉返8chem diego carlos仲順

呢個防守stat黎講咪算快

想問下你哋有無搞下個打氣歌
見到有啲一入去就嗌幾聲好正好有氣勢
揾咗成個鐘都揾唔到，又無得search
係唔係冰島呀？

我覺得佢好撚廢one nation 頂唔順寧願用返Antonio

你頭幾隻有人用架喎，唔係純肥啦

聽日派彩就跌啦
FS可能又promo

師兄比多啲資料，咁講好難幫

D英超肥搞咩一晚升左禁多

如果要格硬用肥仔入隊, 就要放棄屁包 但佢兩隻普金都好好用

cls

If Gomez

TOTY週嘅收獲

肥朗

正常既 個個打法唔同

呢樣真
依家我左屁右假朗，要全full chem根本唔得
一係棄其中一邊，一係全icon 陣先砌得掂

所以今晚放

$100

你用得開心就好

我屌笑撚左sorry
課左100hkd 就ban左？

你咁快出咗事

邊間 ? fifahk ?

100都比人ban?CLS

Blanc從來都係模組同國籍貴
淨係用過prime同bb，覺得bb版值過prime好多
今集cb 用靈活型好似仲好

433

笑撚咗

有20萬，做曬icon任，請問點執好

$100有幾多coins

bb版同prime冇得比較啦 唔同位
但係blanc個定位就係快過佢嘅防守冇佢咁好
防守好過佢嘅又冇佢咁快

法國中場icon 1.5m內點揀

Bb 打 CDM stay back冇得輸
俾人封傳波路線仲可以R2大步推上去

要咁搞，唔砌/砌黎擺住

有冇人用肥仔打cm / btb?

邊度睇

巴打好似咁樣

左面換屁包都full chem到

課100

原來你就係毅進星

嘩d bb icon肉酸到
你都算黑仔

哪有錢又冇砌大巴拿
更加唔好講碧咸，依家要1球半
我自己黎講如果真係要3隻入哂隊
諗都盡都係要月巴8chem，但係要買隻icon 防中

我咁樣

我嘅諗法係咁
返屋企再睇下有冇其他擺法

唔用全獌我應該會咁出

長期買唔到CAM > CM，灰到震

正常web app, 電話app, ps4邊個最快?

張圖有網址

un吹
有冇人用過85 gattuso

QS la

課邊間 ？ 定私讓

想問下mid rio定prime/mid/bb sol campbell好

有冇高手可以諗到點加Rooney 入去

參考下先

下星期if應該又有B費

可能AWB，入波助攻CS有齊

琴晚同個巴打買完coin
今朝就ban左

又Bruno?
出Martial啦，入2球，又冇特別卡

啱,唔好留
加泰仔唔應該用賤種

陰公

週中唔計嫁?
不過之前出普巴sif 又肯定計左佢週中
睇埋星期日對愛華頓 兩場合埋黎諗似d

Server做乜..

Scheduled maintenance

有無人用過toty vvd同ramos？求2隻既食評

Toty Vvd勁到癲
瘋狂auto block，埋身有力場
最強中堅無之一

你呢個陣得隻icon可以打邊，有冇後備？如果唔係好難轉有lm rm嘅陣

係咪要等fifa 22先有得買人？

係

得隻untrade rg mane 後備

點會呀，班Pro都係拎包皮同福打邊架啦

有 用緊呢個打氣歌

佢純用砌chem 既角度黎問你姐
如果你冇LW 入既話基本上限死左4231 同4222
實有兩三隻7-8chem

樓主正解

B費高成分
不過都要睇埋對愛華頓果場

不過有啲中後場卡都幾實用喎 上年張巴西 emerson 180k就有得用 可以連到張rttf diego carlos 加張shadow 上年99 pace timo werner同97 pace sane都爆唔過

VVD真係好有神力 角球進攻又好有威脅

Fifa 22再見

Buy now ?

一隻朗玩到end game算啦

FS過渡promo黎，上年最勁果張Felix用落都係廢
除非抽到，用錢買不了

上集張Greenwood都幾勁

假樣不了

幾點開翻賽事功能？

朗隊踢咩位最fit

根據你個思路就係咁如果你肯唔出包朗嘅話，求其出個433都得

2*8 2*7
冇icon難攪D
如果你有icon 換左kante佢向4231 擺可能會高chem D

等緊巴打挑戰下我

ea 員工?

用PS4
入去揀其中一張CAM>CM
買唔到果張的話, 就直接響界面度揀compare the price, 之後入到去揀最右果張再買
再買唔到就繼續重覆以上動作
我今日用呢個方法, 2分鐘內買到2張

真唔真 中咗隻untrade 俾對面普金尼馬/potm felix一下撞開 好似弱智咁

上集隻sarr勁喎

仲要9成假樣

知唔知要停到幾時先有得玩返？？

Quick sell

今集FS有咩鐵膽? Saka, 牛蛙?
如果出牛蛙應該用得過

點會牛蛙呀
佢過咗啦
卡馬雲加同fati機會大好多

咁你買左乜玩

下集見

1700

為左睇之後砌唔砌rooney
買左隻prime rio

有時有bug
我琴晚玩 對對面 Argentina cam Gomez
Klaiber 跑埋去飛開 又撞贏rg vvd 同toty kimmich 大家都咁上下stamina

一野買prime
Bb都好勁了

明明中左硬吹 同 in game派膠係冇關係
BTW 隻年VVD 好似冇撞輸過 埋身一定拍得贏 又唔會輸速度
唯一伏係隻拎隻勁中堅 自己輕出左 咁唔關張卡事

有冇咩keyword 呀

Goal song a米
打氣歌 冰島

球會會歌：冰島國家隊

係好撚勁 但太靈活要適應下
同埋要搵個好拍檔 我用BB VIDIC輸撚死

想做朗隊 但要賣keane 兼做完朗隊入隊會好多7 chem

之前用mendy varane玩到悶 想試下用我曼隊打WL

Ea不嬲唔睇player match rating
無入波/ assists就無份
就算有 之前出過咁多隻 佢無hat trick都唔使諗

之不過Bruno 係今集親生仔就難講

得罪問句 HKD100即係買左幾多金

好癲
一年有一半時間俾左EA

咁易比人ban架咩
上次我都買左少少

十幾廿萬

賣5m coins有冇人有興趣

諗住唔轉㗎啦因為
本身想買mid馬隊，但英撚多啲勁人好似

其實發生咩事 得咁少cam to cm

2個月前已經係咁

個幾月前睇係全部頂價 而家連買都難 ea較咗出卡率定點

bb blanc 打cdm 應該食shadow 定 anchor?

100% Shadow

其實係咪勁過拉隊好多？
聽你地講到心郁郁

因為係普金 再加 機率少過其他
呢家大部分promo pack都係全閃/球員包，如果要開到呢d consumable 既話要開mega pack，隻game咁多普金consumable 要指定開到呢張都唔係咁易，通常sb派彩就會多呢d pack易買d
今年shadow同hunter就係因為變左閃金所以易開好多同咁平

含淚棄game圈係trade

咁好運都棄
叫我地情何以堪

硬吹mid古都棄.....

保定超鈍

仲有Prime J辛
痴撚線

TOTYHM Navas有冇食評

睇Boras打親都苦戰，想試同Vvd瘋狂auto blk

更新完個西gp 你比我中埋r9都棄

我嗰隊都有呢三個， 舉手廢到球球都冇反應

咁都含淚 又if朗 又toty vvd 又mid 古 曲線曬命？

諗緊另一邊換唔換if walker, 本身用緊rg gomez

砌好晒朗肥3個squad未submit
一蚊都唔使補仲有好多肥淨

可以玩了

啱啱個wl打過巴打
認得個隊名

比你炒完？

totgs 迪布尼 定朗肥

想收上面巴打個ac
不過要一入一出先

有呢堆untrade 十幾張if肥 加2m coins
有意tg

朗尼係同toty kdb比

好過我乜都唔中啦
曲線曬命

用咗幾場後上助功幾勁

RG唔得啦

咁防守呢夠唔夠守屁朗包

星期五係咩日子？

WL星期四派彩

唔該師兄
晏D開機試試

完全唔掂冇身位， 用咗幾場都驚一驚，之後放咗

覺得EA有偷改機率，然後好多人砌隊要將ST拉番去中場，供不應求...

fix左sb 又無得掛機

唔怪得咁平

我都覺 唔知個定位係邊 用佢搞到要轉打5後衛

用緊，幾快，進攻強，我連緊portu同diego carlos，所以焗用...
其實我本身有Klaiber好用D... 但就要綁死用robbin，唔鐘意robbin 2星腳

If 朗 Vvd買番黎

我用落隻7 chem rg walker好似仲好用過佢

有11張

on9㗎仲話可能會加長補時時間？
真係until we score

有冇朗肥食評

2.4m入toty kdb定kimchi好

好拍檔 king of autoblock

SL Emerson?但green link唔到portu

以為新event

西甲最強右閘？

Kimchi+davis play cdm

應該上唔到Lv30.... 仲差36000經....

Future star

算係掛，西甲都無幾多隻好右閘...
我無做freeze capa... 無得試兩隻換位...

之前試過用freeze moreno... 呢隻唔多掂，navas勁D

已經有狗也不屌 freeze 明奴

咁唔使up中場啦 up其他位仲好

有隻係untrade係倉無用過 佢係咪無乜身位

Davis , 可以打CM都得

狗也不屌 d 傳波

Future Star Puig Pedro Please

我奴性重差幾千有時為左做任WL都送win

pedri
auto correct

從來唔搵佢做risky pass

幾時flashback下你

打錯 想講DR

冇人講new patch?

玩咗兩場navas
真心冇咩特別

守唔覺好吸波
速度又冇walker semedo咁快
扭波同靈活就正常級數
2星腳限制咗進攻變化

唔好啦 fb吉祥物有冇都唔緊要
iniesta

我用落防守企位好勁下
出腳好準
interception都準過其他閘位
又快又靈活

準備將佢同capa換位打防中

Tomori, Mendy

通常加爆速嘅黑鬼防守球員
都唔會伏

非疤都覺得佢幾好波但模組如何？

真漢子
靠自己奴自己抽

我隊波得so9 lenglet diego carlos 同llorente撞得吓

我都有呢兩隻
完全唔同level

真心咩試過capa打閘唔夠快 又鈍鈍地
中場navas會唔會比人撞到仆街

有d後悔冇奴capa
今集高速高防嘅中場真係好少

freeze moreno用過一場已經收番埋，拎番Klaiber＋Robbin出來成條右邊換走

Lm睇ea 出隻西甲中場sbc
之後呢隻爆升

係唔係buy now?
Bid會好啲…

C兄厲害，我有時解silver star任都已經攪到頭痛 (無神獸adams.... ) 然後就無乜心機...

同30 LV 果隻巴西右後比呢??

對fifa既熱情開始愈來愈細

淨係星期五同星期日打WL，一張卡都無奴過

其實而家最穩陣是咪都係妙妙

adams好過癮 啲必入球炒到龍都唔中 但又會間唔中失驚無神入幾球世界波

張rttf varan 1.4m買黎打wl，而家1.7m

同你調轉今集唔打WL 淨係玩下DR 打下friendly奴任

完全無貨

369

食評等尻毛C兄
佢就快Lv30

係，話我打手都係咁話
開game到而家搵咗佢三四次都有一兩千蚊一次都冇發生過

我lv15都未拎

佢唔接我生意

點解

有冇nerf bridge

佢up左第二樣野

inception三日前出埋片cls

張卡base 防同pace都高
89 interception+87 def awareness閘嚟講仲係top 5
食張shadow好多stat都perfect咁濟

本身冇失位 唔會畀人撞到 反而高防stat+快+靈活好易拎到對面波

但今年冇得wfh少咗好多時間打

你哋點樣trade coins啊

開新account

前日已經撚緊隻Emerson

potm fdj

So9 la

佢成日都係咁架 唔駛理佢 同佢講返正題就得

又so9俾啲新意啦 啱啱先出隻moment

請問上，下邊個組合好啲？

係邊到睇自己玩幾多個鐘？

新Patch之後 中場終於有返對抗 泊埋去拎到波

新patch改咗auto block未

等緊dest有future star

6萬英超有咩ST抵玩

肥朗好勁

肥仔打btb掂唔掂

屌 我係咪太沉迷

標準答案: Werner

無人抽果d 包

Grealish - 差3win , 5場英超入波
好撚難打呀屌

會打到唔記得正常係點打

總有人送W 有D耐性就得

仆街，做完月巴先發覺用唔到robben

我奴完了，期待下次icon swap

我解sliver star入波最多係rb艾堅費華
唔好預佢跑 但有空位 真係射到個波子彈咁快

sliver star 最多人用係adams

我用IG個間都未出過事

呢隻野50 passing L/L work rateSB for fun就得

依家仲有伊朗messi

朗尼打假9正到

EA係控制唔到POTM比邊個人

艾堅費華夠屈9成白銀後防啦
淨低1成真係靚數值既銀卡後防 貴到10場都見唔到1場有人用
你估拎隻艾堅費華去打雲迪克華拉尼咩

全場team press overload ball side見到波就上去標

我真係試過77rating frdly艾堅廢華一野撞撚開左我隻華拉尼

做完個TOTY Challenge先發現已經outpack
即係呢兩日冇嘢好抽啦

請問係咪有朗個陣勁啲?但係買咗朗就無錢買rttf davies求指教

HL carlos 300k入而家成500k
有啲想賣

我試過用佢，佢癲到隊友都撞走埋L2瞓低兩件

成日斬波俾佢頂好歡樂
有時輸晒身位俾人壓住最後都係頂到

呢隻野堅勁 我就唔賣啦

真係愈諗愈嬲
SB回傳bug又唔影響公平性 又唔會因為咁多左coins 純粹方便玩家
仆街EA係都要搞鳩我地屌你老母唔通會有人因為打SB而課金咩
都on99

贏多場加1點定2點

其實都會嘅
好得閒嘅人咪可以掛到天昏地暗

佢fix左個bug?

有冇人有prime大簡食評?想睇吓值唔值得做張sbc

我識人打SB 課過萬

守唔到高波 但守地面好強 ai企位好 手控轉向都算快
btw 可以做張loan試 我都係4場食評

真，對面啲toty同神獸全部都好難過到
可能最尾都係自用算

手動蟹步都跟到年朗 好靈活
防守企位 autoblock都世界級
柒過一次係閪人rainbow我 大簡唔夠高比佢過左 之前係用希亞路冇比人咁樣玩過

自己睇啦，我都唔記得，反正我唔用bridge

你唔用 唔代表唔使守

原本仲以為要補好多錢先砌到月巴
岩岩試下砌，原來都係補3萬

係唔夠錢做最後果格而絕望既時候（絕望今日冇得撚肥）
開送個包出左隻蘇9俾我
多謝ea

妙問妙答

跟到年朗咁西利

有時D GP真係西撚到唔想打，空龍中柱仲可以中兩次，onL79

Potm Felix4星wf 朗肥又4星wf 點解用落差咁遠
用到隻左腳生蟲咁 3星都唔知有冇

lb位用Mendy定係Adama好？

屌你有隊波叫mark i既人，自己有幾隻toty又有icon，輸到第三球喺度hea玩又咁三次pause早啲完咗佢咪仲好

我守到啊

想問問大家覺得fdj valverde llorente 邊張if麻煩啲？

bb西多打cdm會唔會太廢

用過佢拍kante，手控ok, 唔好expect佢同kante一樣有咁多interception

乜season原來已經可以30lv到頂
早排少玩而家先26lv得返一個禮拜任上唔上到
隻右閘而家入到隊想要

Seedorf 打b2b啦
唔可以靠佢守

Rttf幾時入會平啲
想入多仔brandt試玩，不過近幾日升咗

2月歐聯重開 一定唔會點跌
我5xxk入左隻老母 都升左差唔多100K

我都攞咗隻Plea啦

其實有無人真心覺得今年fifa好玩
如果唔係起手叫好運少少 一早棄左

唔好用？仲做唔做好

我用佢夾boateng 暫時幾好

D1上星期又要14000以上先可以rank 1
今星期冇toty應該低分啲都得喇呱

揸住toty打DR都可以全場1射猜足成場

見人用都幾勁 可能我未攞到手感

無fitness 已經好好玩

真，冇限體力自自然然就有心機打多幾鋪

睇你心態嘅啫
我覺得ok ge

7場勝場有5場係對面送

Fitness好on99
整黎都多餘，玩FM咩

少樣野可以炒

得中間個隻連vvd 有10chem
左右都係連vvd 8 chem
大家會選邊隻？ 唔該各位

急問有咩過錢卡

啱啱試咗場pulisic廢撚到傻

準備換plea夾chem

做咩唔揀巴西第一右閘

多張87肥
其實唔使用佢打 純粹啱啱換完想試下 點知咁廢

重課嘅
唔係勁到用普金都其實大炒到人
就係廢到神隊都比普金炒(重要冇品)

我好小見重課嘅會勢均力敵

無得掛sb真係屌你老母

想問多個問題, mid 馬圖斯 /prime 馬圖斯/toty 泡菜,三隻大家覺得邊隻最好

今朝話想換防中傳波好少少
賭icon中mid堅尼 入到隊當贏
sad個def awareness咁低既

想賭mid icon 求屌醒

中費托 快啲做

有冇咩替代品
呢兩個位應該暫時係成隊最要upgrade嘅位？

價錢已經反映一切

有排升

試隻pulisic 試埋隻rooney 覺得有少少吹大咗

想知totw 86 Maddison勁唔勁過87 Grealish

屌你老母 點解可以冇人屌個gp

幾多筆直
無限筆直就icon

300k咋

Gomez好過阿古獸?

一向拎黎做肥

好好用啊gomez
之前party bag中左

咁你入隻walker
夠錢再cancelo+丙朗囉

隻月巴食完shadow
射波都大力過屁 冰mane if lewancls

我有un吹walker啊其實

上個post係咪有巴打教點運Amazon prime 同ea

食engine都射死人

隻TOTY Grealish好似好頓

癡撚線
個新patch可以補時1分鐘
猜到你4分鐘再入先完場
呢啲又唔fix走去fix掛機

食屎啦ea

stat都反映咗佢射波大力啦

用過NIF解任，好頓
明明真人勁靈活

我都識
佢話鐘意抽卡

有無人用左波圖章同波圖人打左完dr都解唔到？
又係咁on9㗎？

想問用ps5玩 有無得玩番ps4 version?

yes

咁online 都係對番ps4既?
咁用ps5玩 機能好咁多....

我都用近,,但果隻都硬吹~~~冰島歌..放唔到

SB 掛機好似無左~~~

隻朗尼好撚勁，食左影子打box2box都好好用

食完shadow 打cam／st
射波勁之餘多埋逼搶
今個wl 仆街了

但lag係server同network問題

啱啱一開波就換都解到喎
用rttf安達臣

有冇食評？

食shadow打balanced/got fwd cm/cdm都得
本身又快又好撞有physical presence

差少少就砌完全獌

轉身覺唔覺頓

So rich

sb掛機無左，上到d1個個都有隻toty
已經想棄game

配合ball roll 左姑轉向快到暈
仲要有身位硬爆

爭蘇B

即刻唔想打sb
On99曬時間睇班AI 扭扭扭
睇到都燥

Dybala左菇又係好好撚 但唔夠撞

dybala唔夠用巴勁

dybala 唔夠月巴霸道
一用就feel 到差幾lv

Wbsk都無

係 一用頭幾場就Feel到分別
但Dybala已經好勁

我用左波圖章，波衫，波圖龍都解唔到

7 chem 朗 對 10 chem 朗肥 打st
10 chem 大巴 對 8 chem mane 打翼
7chem walker 對 10 chem bb 蘇金保 打 中堅
係咪右邊勁D

買極都買唔到CAM to CM

朗肥carry我5連勝第一次上d1
身位硬屈真係好勁

我岩岩都試完，射波唔洗理遠近柱好正

下星期出將if中堅得唔得

你入game 陣黎？
433 full chem到

隻奧雲

係，入game轉442
433朗 full chem?

全full chem 433(3)

冇錢啦，隻奧雲奴swap icon抽番黎，頂住先
遲下有錢買mid咸爺打中中，推番朗尼打前

Thx

87肥都係幾萬蚊，巴西第一右閘唔係幾萬就有